超區五出四都要燈係咪仲衰過痢之前領先廿分都仲要平常心怕冼腳？

比啲信心啦

牙涂唔得咪區一直入囉
白鴿先89席 洗同你協調咩

王姑娘提名票仲爭：
區議會(第一) 9張
區議會(第二) 14張
按金$25000

我喺其他po講左N次牙涂去玩區一好過

認同
選委員會仲有啲用嘅⋯⋯⋯⋯⋯⋯

想知公文袋出個唔係政治明星嘅會有幾多票
包硬尾啦

傳統民主派紛告急 黃碧雲尹兆堅勢危 公民黨或失港島 工黨恐一席不保

港島咁多傻鳩，鄭達鴻咁都輸真係柒
果d彭卓盈、楊卓盈、徐子見全部負資產

回帶

堆參選名單都幾weak........
得許智勇一個政治明星

其它形象又唔夠pro，唔係乜乜師乜乜使，到時點水嗰啲自命清高嘅專業人士投

司馬文有冇後悔

司馬文就訓下先，係香港咁耐中文都唔識講

so please join us

楊卓盈好正wo

選港姐啦

仲慘烈過陳琬琛。。。。。。